# Введение
В данной работе было проведено сравнение следующих моделей:
- Logistic regression (baseline)
- SVM 

В задачах классификации отзывов на товар.
Данный анализ проводился с помощью инструментов, которые предоставляет инструмент ClearML.
В качестве входных данных был использован публичный датасет отзывов [Amazon](https://www.kaggle.com/datasets/kritanjalijain/amazon-reviews) 

# Сравнение
В ходе экспериментов было выявлено, что **Logistic regression (baseline)** по всем показателям опережает **SVM** с незначительным отрывом. 
Результаты представлены на рисунке ниже:

![Пример изображения](assets/summary.png)